{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050063",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60789&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평해바라기펜션"
    },
    "text": "ペンションは鳴旨渓谷の近くにあり、鳴旨山は車で3分の距離にあります。 鳴旨渓谷も車で4分の距離にあり、龍沼滝は車で5分の距離にあります。 入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiを利用できます。 ジョウンマートで物品を購入した場合、マートピックアップが可能で、ペンションでもピックアップサービスを提供しています。 屋外プールは夏期のみ営業しており、入室から20時までご利用いただけます。 ペンション内にはフットサル場、バスケットボール場、カラオケ、売店と夏のピークシーズンには屋台もご利用いただけます。 ただし、一部の施設は状況によって利用が制限される場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用して20,000ウォンで利用でき、最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 ペットは客室に出入りすることができず、火災危険物質の使用が禁止されています。 客室内ではゴミを分別して指定された場所に捨てなければならず、プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこにありますか？",
            "answer": "ペンションは鳴旨渓谷の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "鳴旨山はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "鳴旨山は車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "鳴旨渓谷はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "鳴旨渓谷は車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "龍沼滝はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "龍沼滝は車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ジョウンマートで物品を購入した場合、ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでもマートピックアップサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはフットサル場、バスケットボール場、カラオケ、売店があります。夏のピークシーズンには屋台もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用してバーベキュー施設を利用できます。利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設内に入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは客室に出入りすることができません。"
        },
        {
            "question": "客室内でのゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "客室内ではゴミを分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期のみ営業しており、入室から20時までご利用いただけます。ただし、天候や状況によって運営が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 443
    }
}